Apple Watch series 3 定 5

平時都係做下運動 返工先用 究竟邊隻好

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

睇你想唔想用心電圖

其實對我來講冇乜用😂

咁3代夠用啦
買埋apple care+，用三四年都無乜問題

咁3代
1400$好抵買

3啦
用緊2代都唔係好想換

剛買3

買左AW3幾日，大致都幾好

3其實夠晒用
Smart watch唔洗買到咁勁啦
大部分時間都係用電話

本身用緊aw3 諗緊上唔上aw5好

應該問要唔要cellular好d

睇你係咪手機經常隨身

aw3 會唔會慢到唔想用？

做運動唔洗手機跟身

Aw3一日冇30-40電 aw5係咪咁

買最新，點會買舊款

又未去到好慢

又真係d電走得好快
我叉滿先訓，較左飛行模式，八個鍾左右訓醒，得返90%左右，乜都無做過

AW4

其實lte版有冇用？😂

S0 7點起帶 到10點就無曬電 想換

夜晚10點

唔會，但順就冇份

S0咁耐，係應該換了